ROG Phone 鬥 Razer Phone 2, 邊隻係 2018 最強電競手機?

現時市場上的電競手機共有三部 – Asus ROG Phone、Razer Phone 2 及小米黑鯊Helo, 由於黑鯊Helo並沒有推出港行, 有Magazine 就只針對 Asus ROG Phone 及 Razer Phone 2 作全面比拼!
Magazine 總結：
ROG Phone 除了配備頂尖的性能之外, 最大的優勢在於從設計、配件至遊戲功能都為電競用家訂身訂造, 回應他們對遊戲設備的訴求。再者筆者認為 ROG Phone 開發團隊的考慮並不單單只局限於電競遊戲, ROG Phone 對育成類遊戲、直向類手遊等等都有作出全方位的照顧, 例如巨集(外掛)設定屬冷門但非常實用的功能! 而在價錢方面，Razer Phone 2 8GB/64G的售價為$6,799，而ROG Phone 8GB/128GB的售價為$7,398。兩者的價錢只相差不過$600。此差價就能換來多64GB的內存，更全面完整的遊戲體驗，再加上實用性高的散熱風扇。在對兩款手機進行深入測試後，筆者認為ROG Phone 為2018 最強電競手機實在當之無慚。

大家點睇！

網絡圖片

電莖你個老母 是但拎埋3叔 IPHONE
都勁撚過/一樣 電莖在哪

最討厭3叔，打機卡機身快熱，用IPHONE 都好過3叔，ROG 可以加個配件散熱幾好用！

我屌你老母呀 手機d 垃圾game 講電莖已經on9 仲講散熱
睇你打d 字都似打手嫁啦 扑柒你先

用過s9食雞，臨尾決賽圈因為機身熱降頻lag到射唔撚到人

funny

立即死去查一查 原來s9同rog phone用同一粒u
咁電莖手機都一定熱撚死

認真回post，s9比家母用，自己轉翻部8+

黃豆咁細mon打pubg
起碼都note9 / 整部7-8吋平板

流暢度
3叔 / iPhone 個芒得 60hz

認真 mate 20 (not pro)

電競手機

請問有咩GAME可以60以上

真。
利申用過一代razer phone
根本on9
連arena of valor都係鎖60 團戰仲要跌fps

sampling rate
得掃芒碌APP嗰陣行到 120hz 有咩用
打機嗰陣咪一樣行返 60hz

比你240HZ都冇撚用啦電莖手機

有冇用都好，電競手機的確有啲地方係做得好過一般智能手機。

vainglory

原來你真係顛狗亂吠嘅
完全封鎖ed

用開10.5 打近幾日轉咗11
ipad pro應該係最適合玩pubg mobile嘅機器
我個掣位set 法同佢好接近
佢係日本代表隊